而家再睇番，人肉叉燒包真係一套好撚正嘅戲

雖然套戲非常血腥同恐怖
但係真係好正
仲有黃秋生演技真係好撚勁
抵佢嗰年贏影帝